(蘋果直播) HKDI校長與學生公開會面

(蘋果直播) HKDI校長與學生公開會面

佢唔係話咩都唔知咩，咁對話D咩？

上左白車，對話啲咩？

記唔記得7、8月既時候，臨有行動前一日既連登，係充滿住遊行路線、離開方法、行動目的地既街坊整既攻略、仲有各種各樣既行動資訊整合，所有行動都係至小早半個月搞，有D 活動更加係會根據其重要性去調配，例如我記得葵青區遊行係推遲左成個月的。

反思行動及行動數量

（極緊急！！！）等我教大家點再引發群眾熱情

屌...................................................................

乜撚都唔知

問佢學校有冇打過電話比陳同學？

屌你老母

問佢點解唔 post 嗰6分鐘出嚟 ?

佢話佢唔知道.

院長定校長

副院長

唔知副院長定副校長

正嗰個唔知係咪扮唔舒服搭白車走咗

大家繼續覆 post 先可以推得郁個 post

應該係副校長

啱啱聽到有人叫佢 副院長